講下你點撚公司既老屎忽

得大家開心復活下

要個老虐婆跪係度幫我含撚

你點睇自己？

話明老屎忽
當然成日玩我屎忽

開著茶水間水龍頭，水淹七軍。